老豆老母話唔係所有差佬都係壞 你會點駁

佢地話有啲差佬只係為左養妻活兒先逼不得已繼續做
因為一時三刻唔會搵到其他工
其實佢地都唔想傷害市民咁話
你會點駁

推

駁都曬氣

呢個真
我聽完都係一笑置之

張子強都唔想打劫
但佢一家大細等佢開飯
佢都係逼不得已

冇錯 不過大部份都係

畀片佢睇
佢睇完中信單野就話黑警謀殺
好易人踩人

叫佢唔好睇tvb
草菅人命，死左人都唔報
幫佢整蘋果app

皇軍nazi都係

叫佢地放長雙眼睇
呢件事之後都重會有大把人仆入去做
而嗰班人係明知要做陰質嘢
十居其九都唔係胸懷大志想為民除害
通常係考唔到其他紀律部隊
最後一個選項先係警察

點解要放到最後 我諗大家都明

有咩人會死攬罪犯
咪就係嗰3萬個黑警
仲要話有警察因為612時犯法被追究就會上街抗議
死攬黑警咪齊齊做黑警

唔係所有賊都係壞 因為佢搵唔到先要偷

唔係所有強姦犯都係壞 因為佢冇錢叫雞先要周街搵人姦

唔係所有劫匪都係壞 佢只係走投無路先咁做

唔係所有騙子都係壞 佢只係屋企冇錢 又冇力去搶野

咁係咪所有人都有做壞人嘅藉口 係咪有藉口就唔係壞人？

「黑社會都有人係揾啖飯食，你會唔會同情黑社會？」

日本皇軍都係

唔係所有差人都係壞
唔係所有屎都係唔食得